其實由幾時開始d傻撚亂咁用沉船依個詞？

沉船係解愛上左隻雞先叫沉船

而家係唔係都話自己沉左船，即係話自己條女係雞？

都on99

沉船係隻船沉左落海

書名：沉船記
作者：妾心如水

作品簡介：
嫁入豪門的灰姑娘，遇人不淑的新嫁娘，俗世求生的小人物。
我只想寫，最平凡的生活，和最現實的愛情。